---
title: "moham ennorunthuvandi song lyrics"
album: "Gauthamante Radham"
artist: "Ankit Menon - Anuraj O. B"
lyricist: "Vinayak Sasikumar"
director: "Anand Menon"
path: "/albums/gauthamante-radham-lyrics"
song: "Moham Ennorunthuvandi"
image: ../../images/albumart/gauthamante-radham.jpg
date: 2020-01-31
lang: malayalam
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/Katm2wed0Vk"
type: "happy"
singers:
  - Gowry Lekshmi
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Moham Ennorunthuvandi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Moham Ennorunthuvandi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aro Ponnu Kondu Theertha Vandi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aro Ponnu Kondu Theertha Vandi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaalachakramoonnioonni Namme Kondupovathengunengi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaalachakramoonnioonni Namme Kondupovathengunengi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Moham Ennorunthuvandi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Moham Ennorunthuvandi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aro Ponnu Kondu Theertha Vandi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aro Ponnu Kondu Theertha Vandi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalachakramooni Kalachakramoonni Kalachakramoonni Ooni Ooni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalachakramooni Kalachakramoonni Kalachakramoonni Ooni Ooni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Namme Kondupovathengumengi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Namme Kondupovathengumengi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kannilenna Karalu Minnal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kannilenna Karalu Minnal"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raashi Thedi Aa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raashi Thedi Aa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaathiripoo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaathiripoo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Orthiripoo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Orthiripoo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nokki Nilpoo Aa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nokki Nilpoo Aa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Shaavile Nam Kaimele Thaalukal Thuranneedaan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Shaavile Nam Kaimele Thaalukal Thuranneedaan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naadu Neele Thaandeedaan Vegamo Maranneedaan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naadu Neele Thaandeedaan Vegamo Maranneedaan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ethreyo Engupoyi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ethreyo Engupoyi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennu Kaal Virachu Kai Virachu Kai Virachu Ninnupoyi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennu Kaal Virachu Kai Virachu Kai Virachu Ninnupoyi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Moham Ennorunthuvandi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Moham Ennorunthuvandi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aro Ponnu Kondu Theertha Vandi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aro Ponnu Kondu Theertha Vandi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaalachakramoonnioonni Namme Kondupovathengunengi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaalachakramoonnioonni Namme Kondupovathengunengi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kannilenna Karalu Minnal
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kannilenna Karalu Minnal"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raashi Thedi Aa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raashi Thedi Aa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaathiripoo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaathiripoo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Orthiripoo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Orthiripoo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nokki Nilpoo Aa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nokki Nilpoo Aa"/>
</div>
</pre>
